參與千人計畫逃回中國 美FBI通緝29歲解放軍女中尉

2020-01-31 14:16:59
〔即時新聞／綜合報導〕美國檢方28日起訴3名參與中國「千人計畫」學者，其中一人為波士頓大學研究人員葉艷卿（Yanqing Ye，譯音），由於美方認定葉人在中國，聯邦調查局（FBI）遂在近日發布通緝令，同時揭露她的身分，為中國人民解放軍中尉。

FBI近日正式對葉艷卿發布通緝令，據資料顯示，葉為1990年7月22日於福建省出生，不到30歲相當年輕，並附上兩張大頭照供外界辨認。內容寫道，葉艷卿是中國解放軍中尉，亦是中國共產黨黨員，就讀中國人民解放軍國防科技大學，判斷人已回到中國。

葉艷卿被指控偽造學生身分，同時隱瞞解放軍軍職，在美期間與國防科大長官、同事保持密切聯繫。在2017年10月至2019年4月，於波士頓大學研究物理、化學、生物醫學工程時，仍持續從事解放軍工作，並完成數件軍方指派的任務，包括評估美軍方網站及傳送美方文件、資訊回中國。

另外2人分別為美國哈佛大學化學與化學生物系系主任李柏（Charles Leiber）和波士頓大學研究員鄭灶松（Zaosong Zheng，譯音），調查指出，李柏每月接受武漢理工大學提供5萬美元與多達15萬8000美元的生活津貼，並在武漢理大成立一座實驗室，代價為每年至少9個月為武漢理大工作；鄭灶松則被控企圖將敏感生物樣本夾帶走私回中國，以便繼續研究。

咁撚多間諜

其實係咪慢慢爆 最後會發現真係p4實驗室流出武漢肺炎

中國國防科大學生畢業留美讀研有咩問題

所有中國留學生都係間諜

一早應該全部當賊辦啦
老美有撚冇咁單純

老老77 條女考過老解都查唔到 都幾無撚用...

btw 老美好似9成都係衰係d 支那閪手上
一講到支那閪個個就碌鳩控制左個腦

美國一邊捉一邊收稅
睇住雜種仆街真係一種享受

中國留學生基本上都係間諜
美國係時候要捉曬D鬼

TRUMP 連任到之後, 一定要捉奧巴馬審, 條友一定犯叛國罪
搞到全世界都要受苦

中國留學生＝間諜

Pin this thanks

我覺得其實一早知 依家先攞出黎講姐

慢慢follow條線搵埋聯絡人

條女幾ok 想屌

所有終國人都係共諜，全部掉晒入關塔那摩啦

好撚多共諜

之後比人拍片存檔
有事就攞段片出來揚下咁,
D鬼佬教授就係咁死.

根本中國留學生就係間諜
佢依家唔係將來都會被統戰

條女好正

支那留學生 見一個 殺一個

赤納粹共青團女間諜

根本全部都係

明顯 佢一定通共

唔正點去外國賣閪偷資料

中國人話病毒係老美放既 分分鐘隻毒源頭真係美國

美國開始針對共產黨黎打

就係呢條女又靚又叻又聰明，先做到情報間諜。

千人計劃係咪老仟個仟

又關武漢事

千人名單=一千名支那海外間諜

調查指出，李柏每月接受武漢理工大學提供5萬美元與多達15萬8000美元的生活津貼，並在武漢理大成立一座實驗室，

Fatfat

四十幾萬隻共碟 有排搞

唔通自煮燃發
支那人非偷即盗慣性
日本、韓國發展時都做copycat一排
支那做copycat一世
永不創新只會出間諜偷

正 慢慢爆

捉蟲了

好樣衰條支那雞

2017年好似仲係奧巴馬時代？

我諗係因為武漢p4實驗室爆煲泄漏化武所以美國出手調查近排頻頻拉人

支那做嘢是是但但急功近利, 俾你偷到技術起實驗室偷到隻病毒合成做化武最後咪又係原地自爆

條女俾一千條洋賓州插過

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

覺得可能係美國陰左中國 改左少少基因
等到中國以為到開發專殺鬼佬既武器 變左專殺中國人

2020/01/29, 政治
哈佛教授涉入中國「千人計畫」，被控隱匿事實竊取美國科學技術

//...綜合司法部聲明與美國媒體報導，60歲的李柏被控做出虛假不實陳述。據報導，李柏參與「千人計畫」，卻對美國國防部說謊；實際上他每月接受中國當局給他的5萬美元酬勞，並且協助武漢大學設立一間實驗室，在當地從事研究，為此收受中方超過150萬美元的報酬。...//
製作武漢肺炎病毒，就係千人計劃其中一個項目

Push.

仲等咩

搭車上去屌爆佢個西啦

屌完唔好返黎

Push

真係外國勢力

有冇link?

回國後整容

根本學19話齋
一路釣緊魚 咪大家鬥捉囉

屌完中晒武漢肺炎加伊波拉病毒

我答你

一撚定係

會唔會遲早搞到被歧視唔收華人

豬閪八格個件

CIA 冇分時代

一早就應該咁做啦
好似歐洲咁SET玻璃天花版
唔應該俾華人坐高位

真係要俾大劣人上
除非查清晒家宅
舊金山D後代 ; 民革走難出來
再冇同"老家"有聯繫

回國後失蹤

最好取消晒支那學生既visa

連登仔一星期前已分析出p4實驗室流出神秘影響肺部病毒

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

一早要踢走曬支那啲美國留學生

幾時可以捉埋 火鍋大王Nathan Rice

共產黨殺咗啲中國人， 佢咪做到所謂嘅
「小康社會」!

我都有懷疑過係咪專登 用病毒殺窮人

受影響國家排住隊向支國索償

睇錯做參與千人斬計劃

捉哂所有支那留學生去打把就啱

極度懷疑FBI都被滲透
走甩咗才通輯，有撚用？

幾正